齋飲凍L水好傷胃架，起碼加件蛋治呀，又飽肚又有營養

鹹鹹地
唔使落鹽都好好食

幾多年前架屌

我都唔知

泡菜片都有,我班fd好搞嘢